‎一拳超人 原作版 132話

一日一集

仲係度抗議緊

留名等熟肉

送貨仔係假面甜心？

鎚頭都出返黎

估唔到餓狼出返黎

一啖呼吸都收水龍你地皮啦

餓狼係邊

餓狼

最尾個送貨仔

一次過三集
好爽

正！

個故事開始刺激

ONE即係ONE 集集都有野睇 唔會好似op咁n集先有一集精彩

lm等中文

重制版真係垃圾畫幾百頁有時零推進

重制版=j人設, 原作版=j劇情

嘩估佢唔到
原來那個組織neo係到收集勁人改做機械人想控制佢地
呢一篇應該仲長過怪協而且更精彩

如果冇咗重製版邊有動畫第一輯神作出現，人設真係好緊要

水龍同班二打六想挑餓狼機

村田作畫打鬥同人設世界級one劇情世界級

第一輯完全係根據原作版節奏畫落去。
劇情爽快，內容亦都好多。

相反依家重制村田嘅劇情係為左補完劇情，俾其他角色有充分發揮而拖拖拖。
按照呢個進度，動畫真係第四季都未畫到老師打餓狼

第三季尾應該講到老師秒大蛇

第四季尾就龍卷打賽克斯大蛇

餓狼金精果D應該要等到第五季，甚至更後
動畫咁出法實變糞作，隨時仲衰過唔出

真正神
係重制照抄第一季個節奏，集集打BOSS，集集秒人。個個睇到爽，解釋乜野係無敵。

一陣會唔會好似忍者之王咁

滅世龍先快，玩收集龍珠，
村田畫一定會拖到仆街

講咗幾集「那位大人」
未正式出場，一格就帶過咗畀人收皮

one佢劇情節奏掌握得好好
當全世界以為「那位大人」係下個波羅斯餓狼咁會有埸大戰，但就一版完左，個反差真係好笑到仆街
但係呢一篇個作用發揮得好好在於講sonic同flash既身世，佢地相遇同合作打忍者集團
所以幾時都話一拳既其他角色先係主角

佢仲要可以帶埋入今篇
講兩個拎咗卷軸勁咗
幫推劇情

千里送裝備那位大人是何等體貼

基佬打相撲肥仔

鳩sir好憎村田

‎一拳超人 原作版 132話 中文 15P

‎一拳超人 原作版 131話 中文 15P

一拳超人 原作版 130話 中文 15P

餓狼令我諗起johnwick

水龍本身已經可以打鬼級, 加埋戰鬥服應該可以彌補到少少同餓狼差距,
可能有機會打到3:7

變過怪人再變番人嘅餓狼究竟可以去到幾勁
半個波羅斯?

比埼玉收完皮
走佬嗰下連邦古佢地都睇唔到
明知全英雄協會都仲追殺佢
佢深山修煉完仲要出嚟返工
我諗佢應該唔會輸比龍卷先

龍卷有主角光環直頭同龍套畫左等號
我估作者唔太敢寫衰佢

餓狼秒殺龍上既黃金精子wo

加上深山修練後嘅餓狼勁到邊真係一個謎
如果咁都輸比水龍班就真係對餓狼失望

餓狼麻煩你輕手啲
我唔想水龍比班撚屌改造

咁影山真係主角但龍卷唔係喎sir
上次怪協佢咪比人打到仆街

仲以為King同餓狼會有交集

打鬼級好勁咩

餓狼係波羅斯級喎..

己經冇左接近波羅斯既力量

己經冇左接近波羅斯既力量

變細左力量一直流失
最後變番做人。
應該差不多去番之前咁。
有S級英雄水平》黑光

音速放雷拳

最尾搬貨係咪餓狼黎？

好想快啲童帝整部野比king 應該勁到痴線

有無話點解餓狼做左苦力
原版佢好似大戰完就唔見左,之前明明好似係深山見到佢

sonic成日話自己勁過閃光

因為老師叫佢先去還咗霸王餐嘅錢

你搞緊笑?

囚犯會唔會同相樸佬打呢
之前講到相樸佬同黑光差唔多

king

重制版係藝術 J圖

囚犯輸硬 肯定黑光出黎

餓狼
話明係英雄獵人

剩番爆破 同流浪帝的神
可以令光頭認真

king都得（打機）

爆破好柒 普通大叔咁

雖然囚犯好廢 但我覺得囚犯未必輸 佢都進步得幾快
相樸佬又唔知係咪真係咁勁

首先，爆破真係做到金鋼不壞先算啦
其次就係，光頭冇必要打英雄
知餓狼係人，冇殺英雄都識得留手
甜心係怪人，知佢係好人都照樣留手

如果一個人類阻住佢去超巿買減價貨？

囚犯係重制就勁
原作暫時未表現到勁左

講到黑光又引退咁 應該會比借口佢重生

其實SONIC 弱會唔會係因為佢次次都同老師打咋

應該係重製版佢對住Wind 同 Flame 滴晒汗同之後嘅Flash太大對比

咁佢都無打爆進化之家科學家吧

個科學家阻唔到佢

原作就算無推進都好過癮。

重要畫完又改 改極都係多舊魚

One版世界名畫仲好J

原作好多時每格都係重點
大量資訊

畫風靚咗好多

最近大蛇劇情真係越畫越差